我道歉 啱啱個post我話屈dear jane係黃

樂隊Dear Jane: 「原來香港做樂隊要講政治架喎(狂笑)」

#125 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

但係佢地係有表態 真係黃

至尊歌夾硬比奶共老女人搶走

同港實測做節目點會黃

pish

痴線 姜濤贏就話太空卡

欣賞你知錯能改
唔洗理佢

講錯野更正返係應該嘅
條友五毛無理好耐

pomato呢咁